msgid ""
msgstr ""
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: POEditor.com\n"
"Project-Id-Version: CCCA\n"
"Language: zh-CN\n"

#: author.php:43 loop.php:23 single.php:36
msgid "% Comments"
msgstr "% 条评论"

#: search.php:7
msgid "%s Search Results for "
msgstr "%s 条搜索结果␣"

#: author.php:43 loop.php:23 single.php:36
msgid "1 Comment"
msgstr "1条评论"

#: author.php:15
msgid "About "
msgstr "关于 "

#: functions.php:445
msgid "Add New"
msgstr "新添加"

#: archive.php:7
msgid "Archives"
msgstr "归档"

#: author.php:9
msgid "Author Archives for "
msgstr "归档，作者"

#: single.php:41
msgid "Categorised in: "
msgstr "分类："

#: comments.php:18
msgid "Comments are closed here."
msgstr "评论已关闭。"

#: functions.php:215 functions.php:226
msgid "Description for this widget-area..."
msgstr "此小工具区域的描述…"

#: functions.php:447
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: functions.php:165
msgid "Header Menu"
msgstr "主菜单"

#: index.php:7
msgid "Latest Posts"
msgstr "最新文章"

#: author.php:43 loop.php:23 single.php:36
msgid "Leave your thoughts"
msgstr "留下你的想法"

#: 404.php:10
msgid "Page not found"
msgstr "页面不存在"

#: comments.php:3
msgid "Post is password protected. Enter the password to view any comments."
msgstr "文章被密码保护。输入密码查看评论。"

#: author.php:42 loop.php:22 single.php:35
msgid "Published by"
msgstr "发表人"

#: 404.php:12
msgid "Return home?"
msgstr "返回主页？"

#: searchform.php:4
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: functions.php:167
msgid "Sidebar Menu"
msgstr "侧边栏菜单"

#: author.php:62 page.php:32 loop.php:39 template-demo.php:32
#: template-with-sidebar.php:41 single.php:56 template-no-sidebar.php:42
#: front-page.php:20 single-post.php:44
msgid "Sorry, nothing to display."
msgstr "抱歉，没有可显示内容。"

#: tag.php:7
msgid "Tag Archive: "
msgstr "标签归档："

#: single.php:40
msgid "Tags: "
msgstr "标签："

#: single.php:42
msgid "This post was written by "
msgstr "本文作者为"

#: searchform.php:3
msgid "To search, type and hit enter."
msgstr "输入之后按回车开始搜索。"

#: functions.php:291
msgid "View Article"
msgstr "查看文章"

#: functions.php:214
msgid "Widget Area 1"
msgstr "小工具区域1"

#: functions.php:225
msgid "Widget Area 2"
msgstr "小工具区域2"

#: ../category.php:6
msgid "Categories for"
msgstr "类别"

#: ../footer.php:6
msgid "Powered by"
msgstr "供电"

#: ../functions.php:135
msgid "Extra Menu"
msgstr "额外菜单"

#: ../functions.php:319
msgid "<cite class=\"fn\">%s</cite> <span class=\"says\">says:</span>"
msgstr "<cite class=\"fn\">%s</cite> <span class=\"says\">说：</span>"

#: ../functions.php:322
msgid "Your comment is awaiting moderation."
msgstr "您的评论正在等待审核。"

#: ../functions.php:328
msgid "%1$s at %2$s"
msgstr "％1 $ s at％2 $ s"

#: ../functions.php:328
msgid "(Edit)"
msgstr "（编辑）"

#: ../functions.php:411 ../functions.php:412
msgid "HTML5 Blank Custom Post"
msgstr "HTML5空白自定义帖子"

#: ../functions.php:414
msgid "Add New HTML5 Blank Custom Post"
msgstr "添加新的HTML5空白自定义帖子"

#: ../functions.php:416
msgid "Edit HTML5 Blank Custom Post"
msgstr "编辑HTML5空白自定义帖子"

#: ../functions.php:417
msgid "New HTML5 Blank Custom Post"
msgstr "新的HTML5空白自定义帖子"

#: ../functions.php:418 ../functions.php:419
msgid "View HTML5 Blank Custom Post"
msgstr "查看HTML5空白自定义帖子"

#: ../functions.php:420
msgid "Search HTML5 Blank Custom Post"
msgstr "搜索HTML5空白自定义帖子"

#: ../functions.php:421
msgid "No HTML5 Blank Custom Posts found"
msgstr "找不到HTML5空白自定义帖子"

#: ../functions.php:422
msgid "No HTML5 Blank Custom Posts found in Trash"
msgstr "在“废纸篓”中找不到HTML5空白自定义帖子"

#: functions.php:446
msgid "Add New Partner"
msgstr "添加合作伙伴"

#: category.php:7
msgid "Categories for "
msgstr "类别"

#: footer.php:123
msgid "CCCA WeChat Offcial Account"
msgstr "澳大利亚中国总商会微信公众号"

#: functions.php:168
#, fuzzy
msgid "Chapters Menu"
msgstr "分会菜单"

#. Name of the template
#: 
msgid "Demo Page Template"
msgstr "演示页面模版"

#: functions.php:448
msgid "Edit Partner"
msgstr "编辑合作伙伴"

#: footer.php:8
msgid "Follow Us!"
msgstr "关注我们！"

#. Name of the theme
#: 
msgid "HTML5 Blank"
msgstr "HTML5空白"

#. Description of the theme
#: 
msgid "HTML5 Blank WordPress Theme"
msgstr "HTML5空白WordPress主题"

#. URI of the theme
#: 
msgid "http://html5blank.com"
msgstr "http://html5blank.com"

#. Author URI of the theme
#: 
msgid "http://toddmotto.com"
msgstr "http://toddmotto.com"

#: functions.php:166
msgid "Logged In Header Menu"
msgstr "登录后主菜单"

#: functions.php:449
msgid "New Partner"
msgstr "新建合作伙伴"

#: functions.php:453
msgid "No Partner found"
msgstr "未找到合作伙伴"

#: functions.php:454
msgid "No Partner found in Trash"
msgstr "回收站中未找到合作伙伴"

#. Name of the template
#: 
msgid "No Sidebar"
msgstr "无侧边栏"

#: functions.php:444
msgid "Partner"
msgstr "合作伙伴"

#: functions.php:443
msgid "Partners"
msgstr "合作伙伴"

#: functions.php:452
msgid "Search Partners"
msgstr "搜索合作伙伴"

#. Author of the theme
#: 
msgid "Todd Motto (@toddmotto)"
msgstr "Todd Motto (@toddmotto)"

#: functions.php:450 functions.php:451
msgid "View Partner"
msgstr "查看合作伙伴"

#. Name of the template
#: 
msgid "With Sidebar"
msgstr "带侧边栏"

#: footer.php:67
msgid "Visitor Count: "
msgstr "访客人数："

#: footer.php:64
msgid "© Copyright 2018 China Chamber of Commerce in Australia - All Rights Reserved"
msgstr "© 2018 澳大利亚中国总商会 - 版权所有"

#: footer.php:37
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: footer.php:41
msgid "Contact"
msgstr "联系方式"

#: footer.php:43
msgid "Email: "
msgstr "邮件："

#: footer.php:44
msgid "Phone: "
msgstr "电话："

#: footer.php:48
msgid "World Clock"
msgstr "世界时间"

#: footer.php:50
msgid "Sydney: "
msgstr "悉尼："

#: footer.php:51
msgid "Beijing: "
msgstr "北京："

#: footer.php:52
msgid "New York: "
msgstr "纽约："

#: functions.php:451
msgid "China Chamber of Commerce<br> in Australia"
msgstr "澳大利亚中国总商会"

#: front-page.php:48
msgid "Our Partners"
msgstr "合作伙伴"

#: front-page.php:75
msgid "Previous"
msgstr "上一页"

#: front-page.php:79
msgid "Next"
msgstr "下一页"

#: 
msgid "Finance Figures"
msgstr "汇率股指"

#: 
msgid "Chamber News"
msgstr "商会新闻"

#: 
msgid "Event Calendar"
msgstr "活动预告"

#: 
msgid "View More"
msgstr "了解更多"

#: 
msgid "Want more interaction with us?"
msgstr "想与我们有更深层次的互动么？"

#: 
msgid "Contact Us Now!"
msgstr "现在就联系我们！"

#: 
#, fuzzy
msgid "Today's Headline"
msgstr "今日要闻"

#: 
msgid "Contact Us"
msgstr "联系我们"

#: 
msgid "Thank you for viewing our site. We would be grateful if your great idea can be left."
msgstr "感谢您访问我们的网站。请留下您的珍贵意见。"

#: 
#, fuzzy
msgid "contact-form-7 id=\"125\" title=\"Home Contact Form English\""
msgstr "contact-form-7 id=\"6\" title=\"Home Contact Form Chinese\""

#: 
msgid "wp-rss-aggregator source=\"2891\""
msgstr "wp-rss-aggregator source=\"5037\""

#: 
#, fuzzy
msgid "[contact-form-7 id=\"125\" title=\"Home Contact Form English\" html_class=\"mbr-form\"]"
msgstr "[contact-form-7 id=\"6\" title=\"Home Contact Form Chinese\" html_class=\"mbr-form\"]"

#: 
msgid "AUD/CNY: "
msgstr "澳元/人民币："

#: 
msgid "AUD/USD: "
msgstr "澳元/美元："

#: 
msgid "AUD/EUR: "
msgstr "澳元/欧元："

#: 
msgid "AUD/JPY: "
msgstr "澳元/日元："

#: 
msgid "AUD/HKD: "
msgstr "澳元/港币："

#: 
msgid "S&P ASX200: "
msgstr "澳大利亚标普200："

#: 
msgid "NASDAQ: "
msgstr "纳斯达克："

#: 
msgid "S&P 500: "
msgstr "标普500："

#: 
msgid "HANGSENG: "
msgstr "恒生指数："

#: 
msgid "SHA: "
msgstr "上证指数："

#: 
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: 
msgid "Utilities"
msgstr "小工具"

#: 
msgid "Event Registration"
msgstr "活动报名"

#: 
msgid "Timestamp: "
msgstr "更新时间："

